前和理非嘅p牌發問

小弟衣家都係半個勇武la，頭先見到啲嘢唔係好明
話說 香港站e出口對出行多幾步有個隧道口由於唔係住嗰度之前遊行又冇行到咁入所以唔知叫咩名
btw本身應該封咗路冇lala有車由隧道出嚟
帶頭司機落左車同隧道口嘅兄弟發生口角一開始都冇乜嘢有啲肢體碰撞，基本嘢la
但該名司機突然返回車上本以為已經平息但該車突然洗前差啲撞到我哋嘅人

我位置唔好有邊個睇得清楚啲請幫我補充plz
仲有，大家都見到我係p牌真係唔係好識規矩有咩唔啱任屌！

自推倒數10

自推倒數9

自推倒數8

自推倒數7

自推倒數6

自推倒數5

自推倒數4

自推倒數3

自推倒數2

自推倒數1

自推倒數0

hi

hi？

冇人答
繼續自推

[但該名司機突然返回車上本以為已經平息member] 但該車突然洗前差啲撞到我哋嘅人 [/member]